黃毓民：泛民總動員抺黑馮檢基盡顯民主霸權，必要時將追擊泛民人渣！

黃毓民：
我唔會支持馮檢基參選亦反對馮檢基參選

但你班泛民總動員鋪天蓋地搞抹黑馮撿基是非常無恥，如果因為基哥係廢老就唔應該去參既話咁你地個李卓人呢？

李永達鄭經𨌺黎智英花生台班撚一日到黑話人介票收工黨錢你都算人渣黎！馮檢基係話若小麗老母被DQ而泛民在沒有搞初選下派出planB李卓人自己就考慮參選，請問呢個講法有乜問題？

馮檢基94年已經俾我屌得多，但人地有風度無同惡言相向，但你班泛民就日日話我收工產黨錢，你李卓人支持修改議規則都未計

個位本身係劉小麗佢去選返我認為無問題，但馮檢基都未參選你班泛民就無所不用其極想嚇走人唔想佢去選，仲唔係人渣？

成班人渣黎，我一定追擊你班人渣！

碌撚相關嘅post無人理⋯

解釋咗嗰50萬掟杯未？

教主你返屋企含撚啦，當日條死廢老唔係踩過界，人哥神早入咗去鬼得閑同你爭補選咩；呢d叫自作孽不可活，當日攬炒就預咗要還啦仆街仔

廢老幫翻廢老

明明人哥係比雷動雷走左，又關事

佢民協唔係貪心想拎多個位轉區去選，有雷動都唔會影響到人哥啦

何志光最憎黃毓民又憎劉小麗，會唔會轉去支持陳凱欣？

唔係村長要去新西插泱，點會要雷動保佢入局。
梗本民協轉唔轉人哥都係比人雷走

港獨老人收皮啦

//個位本身係劉小麗佢去選返我認為無問題，但馮檢基都未參選你班泛民就無所不用其極想嚇走人唔想佢去選，仲唔係人渣？//

人地唔係話支持基哥同小麗老麗爭呀,而係點解假設小麗老母被DQ就會自動派李卓人代佢選呀

支持修改議規則嘅李卓人同廢老基有咩分別呀,睇埋內文先屌人啦

佢自己話過唔再選以加反口唔屌等幾時

哥基

兩條廢老互奶

因為黃毓民選輸比劉小麗

因此, 本身佢地有私怨

所以黃毓民會去奶投共廢老馮檢基

兩條都係人間垃圾

以前都幾崇拜毓民，呢家？叫佢食能屎啦！

以前成日提住嘅政治倫理呢？

條廢老死去新西選咩呀

食屎啦屌你老母

你要知人哥係死係雷動保村長，如果雷動保人哥，成隊民協落新西都影響唔到大局